牛軍定啲嚟！！今晚只係壓彈弓！！

跌咗咁多晚！今晚係時候反擊！！！

真

牛軍需要振一振軍心！！

有道理！！

炒股師

你點知的

好想真

真... 但係條彈弓只壓左20%...

條彈弓打死人啦
壓咗成個星期 鬆手未

液壓機都頂唔住啦

已經準備斷弓

今晚將會大奇蹟日！！！

插得越急 代表一陣升得越快！
會夾到淡友好撚絕望！！

Sqqq 扯到好行

假印 dllm

手足

又跌到閪咁

美跌 A 股升🐻

你唔講過去8個月升得幾快

壓死左

真淡友必敗